反送中直幡高掛獅子山

反送中直幡高掛獅子山

姜偉康攝

【本報訊】法律界昨傍晚舉辦黑衣靜默遊行，抗議政府修改《逃犯條例》，大約3,000人出席。另一邊廂，昨晚9時許，有行山人士發現一幅約30米長、3米闊、黃底黑字的直幡掛在獅子山頭，直幡寫有「NO EXTRADITION TO PR CHINA 反送中」中英文字句。

相關新聞：10檢控官站出來「政府解畫誤導公眾」

上一則
上一則
七成受訪港人反修例 46%欲移民

下一則
下一則
泛民守議事廳保安收買人命 梁君彥暴力驅逐5議員

10檢控官站出來「政府解畫誤導公眾」
保守派也拒撐政府
翟紹唐：擺法庭上枱外界對修例反應差「真係咁迫切？」
大律師公會：新增6保障全無用
吳靄儀：法官憂慮達到極點
【惡法睇真啲】法庭無權質疑證供真偽
港九新界小店自發罷市「做少一日生意 為下一代出力」
麵家老闆： 要帶女兒上街表態
醫學界千人聯署：惡法消滅真相
大學生日韓領館請願
灰暗中藝文界道具組打起精神尊子製「戰娘」諷林鄭兇狠
內地屢打壓創作 文化人憂自身安全
七成受訪港人反修例 46%欲移民
泛民守議事廳 保安收買人命梁君彥暴力驅逐5議員
黎智英籲上街：同中聯辦晒冷
回歸後最強陣 政府不合邏輯 上街捍衞法治法律界3,000人反惡法